外國食肆 禁堂食只限外賣係點做到？

外國例如澳紐歐洲都有試過全禁堂食
只有外賣
究竟係點做到？
香港咁難搞

人地本身都自己煮開
就算買外賣都大把地方食

因為香港租貴...d業主仲話要加租🐷

係自己物業唔係租？定租平？

重點係揸車

最後贏既都係地產商

有無返工先，唔洗返我理撚得你

講緊返工食飯 唔通中午返屋企煮
喺外國唔係office/司機/固定地點 返工嗰堆
戶外工作嘅 例如地盤工人
外國佢地點解決

香港連公園封埋，無諗住俾係有啖好食

美帝每個星期政府資助600蚊美金。

外國可以係車到食

英國政府出糧俾返唔到工嘅員工八成糧

外國本身就多坐公園食三文治做lunch

非司機返緊工點入車食

澳洲來講政府係有資助D行業既,唔係老早就執左啦...

佢哋三文治、burger單手食都得
香港餐廳嘅飯盒+湯+飲品冇枱好難食

喺香港有邊個可以 carry 到呢個 lunch 吖你話

鬼佬好求奇，通常整個三文治一路行一路食就算

停工，政府出75-80%糧

美國大城市 冇堂食個d城市 都未有太多人番工住 得essential businesses 有人番工 其他人有政府養

好多人好識玩叫老細cut hours 人工同失業金一齊拎

外國地多到

香港地方細，人又多
外國就人少，地方大

香港人口密集咁多

禁埋番工

泰國都好似做過禁堂食？

美國有lockdown時，公園有開，有shelter, 佢地嗰邊又個個有車，加上大部分工作都停（低收入人士有usd 600 一星期）

依家用safer at home, 可以堂食，政府block埋條路俾餐廳用，張張隔6呎
教會開，community center都開，
唔係英國家庭特首咁樣折磨香港人

真, D 鬼都唔食lunch ge

認真答你
Uber eats
Drive thru
餐廳出面泊車位起個tent

利申美撚

推願榮光歸香港

食
但係食包 仲要係凍包
所以係邊食都無所謂 揸住車食都得

車上食 / 公園食

鬼佬生活技能高 食肆冇堂食一樣冇問題

好似D 日本仔都係噤上下, 一路搭新幹線, 一路食個飯團, 仲要係就咁用保鮮紙包住

膠拿大禁堂食，跟本好多食堂關門唔做生意，得二成開；正苦派錢補助食店，買咗返寫字樓食，車入面食，跟本唔洗返，興自己帶午飯

美國撚
首先就係到而家仲好多人停緊工拎緊一個月4000usd失業金
變相就算要喺街食飯都唔會咁多人
第二個原因就係通常都揸車drive thru拎完喺車食
第三係間屋夠大，自己煮到野食，買外賣對好多人嚟講唔係必要

陳豪得唔得?

因為人地係做呢個政策個陣係安排你wfh

真，分唔開

因為人地同時間都停工呀
香港無呀

唔使番工

仲要政府賠埋錢比每一家

Full lockdown連商舖乜都唔開先係路

外國有停工喎 香港？ 不了

仲高過我返工

封城/WFH/係自己架車到食

外國啲公園大到嗰陣日日喺公園食外賣其實係幾舒服 多樹又有遮蔭
就算公園多人都可以喺車入面食

但香港啲公園細到喊 又通常變左做吸煙區咁
呢排又落雨
香港又唔係個個都揸車 其實真係好難全禁堂食

人地政府有同deliveroo等合作幫essential worker 免費送飯。

外國好多都停工 同埋個個都有車，可以喺車食

你有lunchtime架嘛⋯⋯

1）WFH
2)外國地大公園多
3）食包食三文治食沙律較簡單
4）好多外國人有車

因為人地唔會食個飯都有班傻西影相

Wfh / 失業 / 停薪留職

禁堂食一定連埋禁non essential business嘅人返工

嗰排peak hour係可以一個人包一架train compartment/ 包巴士咁濟

好多餐廳直情開都唔開

有開嘅全日外賣生意都唔知過唔過五十單

Cbd死城咁

美國津貼高過你本身份人工

外國人人有車，地方又大，公園又多，户外好多枱，椅俾人坐，同香港環境完全唔同

利申 : 經常海外工幹

外國停左工

一拎就拎神檯級黎比

香港政府連墨西哥黑幫都不如

香港地有幾多個男神女神

如果個特首唔同 全港推到外賣做到

喺車食。

利申美撚

係香港人先咁多野講
我冇得堂食幾個月啦

人之前在北歐
三月到五月啲餐廳大部分唔開
開既都係連鎖快餐Pizza之類
可以咁做因為政府完全補貼
本地人真係唔太出街

識得大劣人係咁house party
不過見到佢地想番支那
Book機票係咁被cancel好心涼

人地禁堂食得黎都lockdown 強制wfh
咁咪無人需要擔心返工無地方食飯囉

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅恥笑美國不行了，點知睇睇下都不忘插幾下鄭月娥推禁堂食令離地，又話政府唔封關免檢疫先搞到第三波爆發，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

屌 on9正苦，香港唔同外國

外國地方大，揸車去森林裡面食都得，打埋飛機都仲得

香港街口與街口之間近，每個人買完外賣

隨便搵個地方食都難，仲要係高度密集地方一齊開餐，唔受感染之奇啦

宜嫁仲要禁埋堂食，咁等於同之前on9政策「室內無限制，室外限制50人」有咩分別?

相信會加快人傳人速度，同埋派支那醫生黎香港更進一步

果陣停左工

係車入面食又得

公司又大撚把地方食

香港長凳都唔多個

究竟「外國」即係邊到

睇鄭敬基片講
加拿大政府有補貼
依家餐廳解禁後好多員工唔想返工
因為個補貼都夠生活

外國人人都有車有屋，洗擔心？

地方大
差唔多個個有車
仲有最緊要人地係多數停工或者WFH 先出嚟招

正確
個個都渣車點會無地方食

英國的話 禁堂食個排全英國停哂工/wfh
得超市同藥房有開
返工個班多數住得近返工地點
加上地方大 差唔多人人有車
上車食/去公園食/空曠地方比較容易

人地成個政策有諗過度過點樣盡量顧及每一個人
香港班垃圾為做而做 唔停工唔封關
唔撚用腦諗返工個班點解決三餐
一味亂搬人地個套黎用
又抄啲唔抄啲
好好地一個香港搞到一街乞衣咁
踎係地食 係後欄食 係廁所食
真係好撚心酸

我記得人地係連地盤都停埋工

坐響部車入面食

因為地產商係贏家

外國好似全停工喎....街真係得小貓三四隻
香港人唔返工會死 慘過中肺炎

外國做construction
係輕鬆有車
搵食同代步用
買個drive through搞掂
越冇固定地點返工既人
有車比率更高

人地要去拎外賣都要開車
仲有ubereats deliveroo foodpanda
邊同香港 一個位食飯都冇

人噤大個安全套

因為我地lockdown連工都唔使返

利申 紐西蘭

Sydney撚答下你。

之前禁堂食，咪最多唔撚食。返工個d其實多數帶飯。要買外賣都係係公園或者車食。或者uber eat 都係叫返屋企公司食。

佢地攪wechat group 勁多人叫外賣。

人地禁堂食之前啲公司都WFH啦

外國極多公共空間設施

一人兩張櫈都有凸

自己帶飯
得閒drive thru 去m記買杯野飲
利申： 美國地盤佬

今個禮的完啦
雖然派左4 個月

我在CA, 人人WFH, 好多都係一次過買兩星期餸自己煮, D鋪租咁平, 老細叫D PARTTIME唔使返工, D PARTTIME去問正苦拎錢, 咁間店只係做外賣都OK,

我會開車去買外買, 之後拎去公園食又得, 拎去屋企食又得,

基本上好多人有車, D人如果真係做野唔方便, 會打開車門係車度食, 落雪咪係車入邊食...

ubereat叫個腸粉要40蚊加紙, uber win win
仲有一間叫蘋果商城, 最近開既, 佢會叫D VAN仔佬幫人去唔同地方買餸, 之後送去你屋企, 兩日之後送,

外國係停工，政府補貼人工，先禁堂食

禁堂食時同時是Lockdown, 唔使返工, 留在家裡...同香港唔同

人哋唔使返工幾個月啦

人地不嬲都拎住食架啦 求其架啦

人口密度

外國地方大幾多又唔講, 外國渣車拎外賣係車食, 免費泊住慢慢食